[選舉來了]對制度完全失去信任,區選爭議點解決?

首先，呢個係共用ac唔好見我係P牌就當我三毛，請用論點論據理性討論。作為一個對制度完全失去信任嘅人，我係唔想大家又返入制度玩中共嘅偽民主選舉遊戲，原因如下：

1.球證 旁證 加上主辦 協辦 所有單位 全部都係佢地嘅人
Under現有systeｍ，根本無辦法確保選舉係公平公正。
選管會有權DQ候選人，票站會俾人做手腳，幽靈人口會出來種票：
梁天琦票倉尚德突然多300票 票站主任不理反對重新點算

【遺失選民登記冊】選舉事務處：涉葵青區 8000 人 資料包括身份證、有否投票等 (立場)
2019:【區選光復香港】再爆種票疑雲！同鄉會涉盜用資料 新選民2年前「被登記」

警渣選擇性執法，立法會有功能組別分組點票同廢左無分別，律政司玩程序玩法律，法官被染紅。根本行政立法執法司法都係佢地嘅人，點確保選舉結果係公平公正？

2.點兼顧制度外抗爭？
如果區選進行緊，會唔會又有人吹和風＂等區選完左先勇武，唔好俾口實林林鄭取消區選，勇武畫面好難睇會失民意（會無人投我地），遊行阻到自己友拉票etc...＂？
勇武一停，大搜捕就會開始，點確保前線安危？
大家一入返去選舉mode，習慣用選戰代替抗爭，會唔會拖散運動？
會唔會有人會認為區選出左力其他戰線可以抖抖，變相令運動轉化為選戰？
如果選戰蓋過制度外抗爭，國際戰線會唔會覺得香港人可以用制度解決問題，減少關注同幫助？

3.目的同成效
有人話區選大勝代表民意，但我認為制度外行動更代表到香港人民真正想追求民主自由嘅意志同更有效追求到民主自由。
如果係想攞資源支持抗爭/唔俾保皇黨攞資源，一來我地肯定唔到區選會否大勝(因為種票做手腳etc.)，二來單純唔俾保皇黨攞資源，咁搞唔成區選唔係更公平同簡單(兩邊都無資源)？(我認為解決到種票等問題，區選係值得參與，因為可以由地區開始光復。)
如果係想透過區選攞立法會議席去影響一個小圈子特首選舉，會唔會太唔effective同efficient ?
都係嗰句我地肯定唔到區選會否大勝，大勝後會否被人DQ。
就算呢兩樣無發生，特首選舉一定有我地支持嘅人入到閘？入到閘我地咩都做唔到等小圈子幫我地揀？贏左中央唔任命大家會點？
做咁多野都只係為左一個壞左嘅制度入面贏？
理念係用行動實踐，唔係選左代議士就解決到香港問題。
如果選票解決到，咁點解我地６月９日仲要行出來？
請大家傾下。

push

推

我

嚟

唔可以放棄區選
因為如果我地放棄左而令親共派大勝 支共就大條道理話佢地有沉默大多數支持

所以區選一定要玩 仲一定要大勝 同時要加強文宣keep住街頭抗爭

但點解決種票問題？

用投票表達民意
為自己發聲

認同樓主講法

大家幫推

行入個制度，再瓦解個制度

種票你又點知咩係民意?

how?

俾負皮嘅討論下OKAY?

所以一定要mon實有冇可疑種票case
而唔係斬腳趾避沙蟲唔玩

因為完全杯葛選舉係唔可能 親共鐵票掌心當等等一定會出黎投 傳統泛民支持者同中年人都好難被說服唔投

如果只係後生唔投 唔單上做唔到杯葛選舉 仲即刻送埋民意呢個高地俾支共

行入去

而家既選舉制度雖然冇用 但唔可以唔做

杯撚爆個選舉佢

所有令我地贏嘅方法都要做
所以唔好散播選舉冇用嘅訊息

拉

膠都要講
區選本身就係變相公投
係民意show hand

但係真係仲要show hand？
比佢地睇定自己睇？

我明白完全杯葛選舉係唔可能，我亦都唔係叫大家唔好有票唔投。
只係覺得如果有方法可以令到區選取消唔係更公平同簡單？
但如果區選繼續就當然要投票啦。

你唔show就係俾支共show
佢地講左沉默大多數咁多年 如果今次真係俾佢地證明到 你諗下會點?

你去投唔一定嬴
你唔投就一定輸

我係講緊區選會有好多問題，玩唔玩係一回事，但做唔做到/點做到又係另一回事？
你繼續玩區選都要面對以上問題啦，點解唔討論下點應對？

agree
呢個制度已經唔可靠

如果支共做到個show，
影響力可以有幾大,
係咪大過我地做到show?

當大家繼續focus陳同佳focus加泰，港共政府已經部署緊下一步

所以樓主講緊有票投一定投，
但好奇d問題大家有咩睇法。
而取消區選係咪另一出路？

因為有人犯規你連手上能夠做嘅野都唔做
醒啦香港人！
同埋歷史都係低投票率對建制有理
希望你唔係帶風向

唔認為議會呢一刻仲有用
不過兄弟爬山
雖然我自己唔會參與成為候選人
但係如果仍然有手足覺得有用而出黎選嘅
我都會用我嘅選票去支持佢

所以我就係好奇點解大家好似俾政府set左agenda好似區選一定要舉行

有利*

黑暗兵法 如果逼到支共自行取消區選 (拿唔關我地事 係佢地輸唔起唔玩咋)
應該係超大核彈?

我唔係帶風向，
但我思考得出嘅結論係取消區選利多於弊。
我有票一定投OKAY？

同意
唔需要主動杯葛 有得投一定要投
但如果佢地主動取消 對我地都有利

我會駁你兩樣嘢
第一 如果你係想杯葛選舉
你係要營造一個氣氛 啲人想參與選舉
但係中央做咗啲不公義嘅行為
因此你迫於無奈要杯葛

你一開波就話杯葛 已經係進退失據
如果你嘅信條係用盡一切方法抵抗共產黨
你係更加要運用呢個機會
用滲透同潛伏嘅方式 囉佢哋嘅資源

覺得而家仲信區選未免太天真，
如果可以取消到當然最好，
真係取消唔到咁都係唯有投票。

我絕非叫想大家放棄自己權利
多謝你肯同我傾
只係希望大家可以透過入來討論拎共識

可能我表達得唔好，只係想同大家講有票一定投，但會唔會逼佢取消仲布利？

有＊

第二會駁嘅嘢係鬧選舉不公嘅問題
對家公認有買票，但係如果投票人數多係可以掩蓋呢個不利。同一時間亦都需要不斷監察去搵出種票嘅證據。
至少親共派已經冇時間係今次選舉做手腳。

樓主用尚德嗰個例子做證據。但係你有冇查過點解尚德會輸？ 同我睇咗個選民結構再答我。

可以隨時dq人既政府，
唔覺得我地應該擺好大期望可以透過區選改變制度甚至成功光復香港。

雖然冇公眾查冊 但候選人有選民名單 大家做義工幫每區區議員查

呢個就要睇分工。至少而家呢一刻講杯葛選舉嘅人係有問題。
如果你想選舉取消，你更加要鼓勵啲人選舉投票。

相反，而家啲人唔可以集中係選舉上面，就算取消咗都覺得係意料之內。區議會係冇實際權力，而家要做嘅嘢就係令啲人以為區選意義重大。呢個就係真正嘅帶風向。

首先,請問可唔可以唔好係咁拉
我想大家有共識,而呢個post係想大家討論唔係三毛帶風向
第二,我原意係propose令到區選取消可能係新出路,
但區選繼續就一定要投票